（集思廣益）如果遊行前線高舉中國旗

其實大家食煙食彈都食到攰攰地 下次再有集會遊行時 高舉中國國旗 啲狗仲夠唔夠膽射呢？
Fing下細旗仔又得。 叫口號 「要求解放軍平亂」
班藍絲咁愛國無理由唔支持啦
大陸人睇到又會打晒飛機 諗起都過引

利申：主張攬炒論

自推十下

記者話因為唔夠多人討論啊！
所以唔報啊
得返一日
大家炒熱816好冇？
816 經濟制裁 殺人政權 全民撳錢換美金

高舉美國旗 (依家冇晒貨)

咪搞

痴落個盾旗度

盾牌

舉左美國旗 你又舉中國旗
你玩咩呀大佬 你諗下人地會點睇啦

舉美國旗啦

岩呀

學運動員咁披上身？當黃袍加身免死金牌

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

我認為舉中國旗都係一個可以成功既策略，首先我地要打甩港獨個名，如果有機會要俾大陸同港共一個切割既機會。先有機會清算到林奠同狗。

不過舉中國旗好容易俾紅媒做假新聞，話原來支持政府既人咁多，大陸仔多數無腦，所以兩害取其輕，一張中國旗都唔好拎出黎

咁就當然要統一啦 咁大部分人拎住紅旗 好少人fing美旗 都應該有效果既

咁如果記者影到舉中國旗 啲狗都射 就大造新聞 佢地侮辱國旗 到時有可能轉風喎

中國旗係支持中國不等於支持香港呀 高叫要求解放軍平亂 間接要求一國一制

咁先達致攬炒境界 等埋坐享其成既利益者一齊攬炒

寧願死都唔舉鬼旗

梗係領導人大頭啦

暫時未到時候呀，如果美國出左法案通過左，而中央依然唔出兵，我地就confirm行動可以再升級

但係依家要818出黎行，要造到超過100萬人出黎俾民主國家有藉口施壓呀

我黎教你寫廢文：
港暴徒竟用中國國旗做護身符，其心可誅！

無用架，支筆係大陸狗度，佢點寫都有其他大陸狗做棒場客

終於有巴打認同做法可行

呢啲on9 po 出極都有，根本就會照打

咪撚玩膠， 原則問題

呢個時候真係唔好玩膠，美國做緊野架

請舉美國旗

係都舉美國旗啦 on9

你當侵侵係 condom?

攬炒論 成效更好 所有大陸商人無法從香港呢個自由港賺錢 所有西方國家對香港貿易重新評估

三毛們又吹風，上次先屌完班傻閪
又黎想舉支那旗?

換個舊Ac 又想吹風全民支那旗?
上星期幾條友輪住開完仲未知衰
見人地美國講枝旗親就想玩野?

中國就係護身符 黑警夠膽開槍咪試下

用大陸釘子戶對付拆遷嘅呢招？
諗起都開心

唔撚係又係14年嗰套唔好得罪共產黨吓話

我寧願舉中東旗都唔舉中共旗

其實之前黑紫荊咁有象徵意義做咩唔再舉

舉中國旗大條道理比紅媒做新聞
講左好多次

自推

中國隊長

夠膽講無鬼mon post? 擺明事實黎

認真絕對唔可以舉五星紅旗

佢地有大台，有傳媒機器，其實到今時今日仍然選擇接收垃圾資訊既受眾，你到底要花幾多心血努力先去叫醒到一個？你唔係牧師，唔係圈養緊99隻都要搵番唔見果隻，喺成本效首上面，大家都要懂得作出取捨

「點樣單靠一枝五星紅旗就令藍絲唔歸港澳辦林鄭王志民大邊而相信你班有兩個月搞亂香港前科既暴徒係愛國愛港冇玩港獨?」

[五毛帶風向] 想舉中國五星紅旗既入黎

五星旗已經俾中共騎劫左幾十年
諗過個啦

舉抽氣扇(油黑)定港英龍獅，青天白日滿天紅，米字，或美利堅合眾國國旗
呢D全部係人民內部矛盾，適用於不分化不指責不割原則
但舉五星紅旗
sorry
呢個係敵我矛盾，一定要扼殺於萌芽狀態

搞清楚 要同意攬炒先明 上面幾位巴打都明 呢招可以但未係時機

咪on9
人地外國人唔會知你玩膠

你帶過去我第一個燒左佢